馬鈴薯大炮

上網睇啲人玩馬鈴薯大炮好似好好玩
有人自製大炮用PVC水管加瓦斯

大炮仲可以分件組合

好似好危險 仲要幾枝都唔同整法
點知香港玩樣野犯唔犯法
同膛線點樣唔會爆炸
邊到可以買到黎玩
利申好危險純粹講下冇諗住玩 台灣玩好似冇犯法

屌你老味識唔識中文

係 請問邊隻字打錯

佢想講
屌你老母用乜撚野馬鈴薯係咪唔撚識用薯仔
大概係咁

薯仔啊屌你老母

對唔住 薯仔大炮聽落好似有柒

薯仔就薯仔 馬乜撚

一時間注意唔到

應該打唔入狗甲，而且大件準備時間長

第一條片威力係細好多
組合時間好似兩分鐘唔使包埋入gas

都好過用土豆既

仲要咁撚串 躝啦

都叫正名既，如果用土豆呢個term,比人屌得仲甘

心急得滯

仲有瓦斯

即係你由細講開馬零著啦，仲要覺得我地講著仔柒

係睇完條台灣片用左馬鈴薯
我好中意飲蕃茄傻仔湯架

認真同你研究
但除左薯仔 仲可以用咩代替子彈?

第一段威力細，係因為佢唔係用薯仔，粒子彈逼唔實個槍管，空氣澎脹果下個推進力個子彈無受哂，d空氣係子彈同槍管間走哂。

第二同三段有威力既，原因都係要格硬塞粒薯仔入去。

如果改裝唔到用其他野做子彈，
咁其實無咩用，
佢地套野用薯仔打唔痛

咁係薯仔到加野就ok